點解要攞老解單野講笑？

浸大個頭出左老解清rb，然後就有班人係fb/ ig笑9佢地淨係識執磚同褶被，然後仲要有好多人share出去。係咪唔記得左8964/新疆/西藏？明明單野可以煲大佢同全世界攬炒，但偏偏就有人係度講笑。喂，出老解啦！戰爭狀態先會出軍隊咖，戰爭狀態個市就bye bye，je係美國/歐洲/支那d投資可以玩撚完，咁就真係可以攬炒啦！

拜託文宣組煲得幾大得幾大，班藍絲/廢老最怕就係軍人，一出黎就真係玩撚完，佢地d生意/收成期/物業etc可以bye bye，至少比個共同敵人大家（雖然好憎藍絲，但衣家點都要豁出去），唔好比d風向撚帶左去，令到所以人覺得呢班殺手係無牙老虎。越多人支持我地越好；反之，越多人反對中央政府越好。

P.S.

和理非快d進化啦，拜託！

勇武手足，煲底/天堂相認啦！（記得寫好遺書交代好身後事）

笑還笑 笑完要正視返個問題 要留意 唔可以輕敵

今日自發清路障
聽日自發渣坦克

要煲大佢!!!

BTW，覺得同時二噁英單野都好重要，因為連D黑狗和藍絲都驚，要繼續煲

根本就係干預
無香港政府批準
佢地被都淨係可以摺自己軍營入面個啲

true

exac7ly